
\begin{exercice}[Point connu][\algo] \par
    On considère le point $A(5;-7)$.
    \begin{enumerate}
        \item Donner une équation de la droite  verticale et une d'une droite horizontale passant toutes deux par le point $A$.
        \item Donner une équation d'une droite  oblique passant par le point $A$.
        \item Donner une équation d'une droite  oblique qui ne contienne pas le point $A$.
        \item Écrire un algorithme  qui demande
            une équation de droite en entrée puis qui statue si $A$ appartient
à            cette   droite ou pas.
    \end{enumerate}
\end{exercice}